近來好少聽到外國感染數字

而家外國咩狀況？最關心地區當然係英美兩國！

緊係啦 戀童登上左位 咁美國Democratic咪唔洗再借武廢玩落去

Google la